唔好淨係買寶礦力呀！仲要買可樂呀！！！

唔好唔記得太古集團呀！！！[/size=6]
報答返太古廣場
見隔離post話買水動樂都得，之後狂比人負評

[size=6]香港人就係錢最多

推

太古渣住可樂屈哂機

Push

搞錯哂個格式添

依家要強身健體飲乜可樂！係飲就飲bonaqua！

想飲茶？
淳茶舍啦

仲飲日日喺tvb落廣告嘅維他檸檬茶？
飲陽光啦

係時候要去買衫買鞋

飲涼茶？
飲健康工房啦

太古唔洗我地啲庶民嘅一個幾毫

咁支持法好快糖尿

每人都一個幾毫，夾埋就好多㗎啦

bonaqua

唔好飲七喜啦
飲雪碧

夏天係時候買泳衣

主力可能宣傳下個品牌？幫佢build up個形象？
因為人地有地有商場大集團做大生意

屋企包糖都轉用太古

報恩

小弟要換車，去買架volvo先

咁熱梗係買食返杯movenpick

全力支持

我哋可以點做？

汽水少飲
以後飲bonaqua算
之後遊行示威兩大飲品
bonaqua同寶礦力

唔知，一生人都冇諗過要捧大集團

雖然維他命水有少少難飲
但照推

雲抹綠茶真係好好飲

要提神梗係揀喬亞咖啡

不嬲棒開玻璃樽可樂好正
按樽畀送汽水仔收 完美

我來報恩了

但係企業去build up企業形象係用好多錢
如果可以令佢地唔洗做形象都好嘅話係都係好大嘅利益嚟

如陽光伴我！！！！！

香港人心目中佢已經好完美

買左張國泰機票支持

水動樂

ZERO / PLUS

不割蓆，不篤灰，不分化
14/7 - 15:30 - 沙田區大遊行

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

Minute Maid 果粒橙

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

用下寶礦力 STICKER先

推！！！！！

打倒紅媒

原來Qoo都係太古集團

話事話，tvb仲多唔多可樂廣告

可樂個個月都入兩三打咖啦

沽撚爆佢

推！

Minute Maid提供四款口味的飲品，包括果粒橙、蘆薈粒青提、果粒西柚和2019年最新推出的期間限定口味果蓉番石榴。

而2001年推出的Qoo則於2013年加入Minute Maid大家庭，推出分別加入維他命或/及鈣質的果汁飲品及荳奶飲料，為大人細路提供美味又有營養的選擇。

幫推

收到

甘心做免費打手

令更多人知道ＣＣＴＶＢ今日咁
搵錢能力已經好低
根本唔值１３蚊

好！識做

想增肥再操肌嘅同我飲多啲肥仔可樂

全力g chi

沽爆佢

買爆佢！

飲到賴尿 但一直記得太古

希望太古集團唔再喺tvb落廣告

可樂
一日一罐

好彩可樂係太古
唔係點撚樣罷飲呀屌

連登仔會盡力幫你入貨

唔想飲咁多汽水
可能去多d PP食飯

好波

想飲到糖尿

去馬拉松買返套運動裝先

我冇野講

非我等小股民可以做到
更何況我從未持有過電視廣播

不過如果証實到０５１１個搵錢能力係高估左
咁我就唔知嘞

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

用下寶礦力 STICKER先

唔飲可樂都可以飲健康工房啲涼茶呀

movenpick

搭飛機搭cx

推到佢哋唔再落廣告

真香港人航空

同太古做生意會俾個Special discount佢雖然唔多

咁飲法好肥啊.. 買下bonaqua 算

想平平地
有bonaqua

仲要衣食住行

Movenpick

Mövenpick

太古啲商品日日都買

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

Move pick

日日都飲咁滯

比班高官激到好撚燥？
買枝夏枯草降火

雖然點降都降唔撚到

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

好少飲甜野 有咩茶類飲品係太古架

光復上水7月13號

speedo 牌泳鏡真係好襟用

遲下先再買寶礦力

啱心水嗎？

條橡筋好實淨

可樂本身都富可敵國

肥仔水

pish

揸住香港可樂姐

行得山多，買對Columbia先

bonaqua / 寶礦力
示威指定飲品

再加水動樂

玻璃樽最多汽

以後買鞋同運動用品 只去馬拉松同giga sport

cx

屌減肥可以點支持

保持水分

zero

飲到變肥仔

pish！

因航係tvb落廣告 但又係太古旗下
咁點算

媽 我好亂啊

佢果陣啲保安咪幫佢地做左

推呀

買衫啦咁

日日買

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

CCTVB搵錢能力愈來愈低
電視台風格同香港社會格格不入
廣告效果成疑

用下寶礦力 STICKER先

我要pp人山人海！

飲可樂 飲到糖尿病都要支持

茉莉都正

要顯示我哋有感恩的心

新裝備

我要晒

星期日拎去派！

呢排咁多遊行
真係行到鞋都爛
得閒去marathon 買返對波鞋先

買到斷碼

滑d

水

推到佢唔再落

雲抹綠茶

好正

前幾日買左一排陽光同一排健康工房嘅紙包野飲
我愛太古

買對靚鞋再遊行

mr and mrs fox好食

大力支持

諗起都想食

報緊！太古的嘢貴少少都要支持。大有大買，細有細買。大力d推

Bonaqua

記得推埋其他有用post

仲要買可樂！！

依家淳茶舍無左龍井
但我都會瘋狂買玉露飲

一日一罐放心

推！ 我愛太古！ 我要飲可樂！

大量

有可口可樂你就放心
我一日兩罐

我有嘢飲

要糖尿了

夏天最好飲檸檬薏米水

想食一桶

飲水

水動樂 寶礦力 一齊買

融入家中！

經常飲

估唔到水都咁甜！

飲到變波！

玉露玉露

肥仔

支持

好肥

飲bonaqua 水動樂!!

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

係返可樂廠汽水機買

打孖上

每人幾手87

示威必備

聽日訂幾箱比師傅先

推！！！！

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

買到佢日日補貨

好識飲

多謝

落機鋪都淨係玩太鼓

多謝你

嗰邊個post冇乜人推

Pocari 溝 Bonaqua，人都精神啲

醒腦醒神

可樂不了 , zero同plus就得

一諗起太古, 我就心酸, 當日既事盡現眼前, 一路飲一路想喊

面堅尼

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

CCTVB搵錢能力愈來愈低
電視台風格同香港社會格格不入
廣告效果成疑
只會幫客戶倒米

唔飲可樂但以後幫襯Zara 只會去太古廣場

Zero

我明

買哂水動樂同寶礦力就得啦

好飲

我要遠離紫外線！

pp

太古!!!

日日飲白色可樂

日日一枝可樂都飲到有腹肌

陽光就真係不了
飲可樂

即刻仆落去樓下Seven買

白色幾正

lm學嘢

咁樣飲法, 唔係辦法

好撚正

仲有大把嘢你揀

陽光唔止檸檬茶

飲還飲，寶礦力膠樽要回收！

回收！

瘋狂買movenpick 下對波鞋去馬拉松買

集中左一個先好似好d 無曬focus 唔夠出眾

買左張cx機票

push

呢個肥仔我會做得好光榮

遊行 左手寶礦力 右手水動樂

你都ON9，資本主義入面既顧客係大撚曬
利申非閪客

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

bonaqua770ml又平又大支，抵又好飲

認真小心身體出事呀

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

茶撚一名
超鍾意飲無糖茶

我冇嘢講

我都係
茶真係好好好好好味

我見有人話買水動樂，之後比人負評先開post咋

去日本？

飲返啲消茶

特別甜

係日本返黎
8月我就會加入大家既戰線啦

你有嘢飲

好嘢

呢個真 雪碧好似好多

幫樓主推
多謝太古集團 大家要G持

雪碧先正

多謝日本妹

上個月買左1箱

可樂正

唔緊要啊巴打 都係大家一齊傾個有效既方法出黎姐 don’t care too much 正負皮 我係驚分散左注意力 成效唔夠顯著

仲有坐返國泰！

我真係好多錢 無野講

乜撚都買，香港人最多錢

肥

叫返佢做國泰！

推啊 太古

g chi

金主

咁買水動樂定寶礦力好

唔想飲肥買茶都得喔

Why not both~~~

算了

陽光好難頂 我飲淳茶舍算啦

正仆街黎!!!!!!!夜媽媽!!!!!!!!

食返杯先

填咗+send俾啲frd填+推!
利申：保礦力一直係至愛

yes: 飲慣佢再飲其他牌子嘅水(eg.維他，evian)覺得唔好飲

五大訴求其實有兩條都係冇意義

好難揀

水動樂 vs 寶曠力

chevignon d牛好撚c服
大家可以幫襯下
$1000條左右

請黃秋生做廣告，就已經值得支持

雖然未成功但請支持一路上幫助我地嘅人同機構

推介健康工房涼茶,消暑清熱,24味好夠味,有效!!20蚊一枝咋
利申近排買左5-6枝,次次飲都覺好正好下火

經常幫襯gigasport

今日剛買套票

可樂 日日飲 日日買！！！！
一定要支持！

議員: 何君堯 "維特健靈Doctor's Choice醫之選的受薪顧問"

搞掂TVB先啦

健康過可樂 又好飲過道地

最近病左呢兩個禮拜買左至少廿枝維他命水

真
個樽都環保啲

both

下次就去入鞋

夏天個人寧舍燥

買鞋成日去嗰度買

正

巴打好撚識飲

有冇咩餐廳品牌係太古

陽光正wo

本身戒可樂好耐
6月開始又飲翻

今日飲左兩支寶礦力同可樂，驚有糖尿病

推

我要飲到糖尿

即刻走去買支

我冇嘢講。

殺精

岩
全民健身！！

陽光得蜜瓜奶好飲

水動樂都ok??

陽光好撚難飲
但我會頂硬上

Diet Coke 同 Coke Zero 幫到你拖慢糖尿

咪,日日飲咁高糖真係怕糖尿

太古卖前身東印度公司賣鴉片起家。
太古广场有凤度不假，但不要太執著

中意飲bonaqua

swire

今日買咗movenpick

你有冇職業道德？

新罐？

喂藍屍記得唔好飲可樂喎

都係炎炎夏日解暑同補充電解質嘅必備, 有咩好爭
全日流流長, 買曬兩種

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

集資沽空佢 再大量收購股票 香港人買起佢公司

agree

要google下

宜家覺得有啲甜

6月人人一罐可樂！

聽日就飲涼茶啦

太古集團旗下有無醫生

買埋水動樂

雪碧不殺精

空拳knock down對方

一樣都夠做

ok！

一日半包

飲水啦！

看不明
再見

有甜味

支持！

仲要係made in HK

免費賣廣告

到時派街坊

去fb講先有用
連登得五毛

左 寶礦力
右 水動樂

哇

淨係呢樣嘢都加分

一直都有支持

陽光檸檬茶

太古bb

我珍珠奶茶都飲全糖無糖會死

全民買可樂

寧願唔飲檸檬茶都唔飲陽光

屌我真心覺得陽光檸檬茶好飲過維他

New York mid town 買到個支係日本貨。聽日食lunch再買。